(巴打入)咁樣好唔好睇?

好

出晒水

定係拎出黎好啲?

加個煲呔同兩條咩帶 sip埋衫 贏曬

煲呔咩色好

痴線 型到..

其實幾好睇

原來仲可以咁樣襯

好好睇！應該即刻出中環走轉 比個下馬威佢地

thx

戴埋黑超就型晒添

牛仔褲會唔會好睇啲

買咩牌子咩款

呢張同第2張都型呀

係尖沙咀

咁zip衫打煲呔果個說法o唔ok

短褲look條短褲太長
長褲look冇問題

btw我是咪真心咗？

有部份係認真既

勁型，真心

你咁大隻
著乜都好睇啦

你邊度係大肥撚啊你呃人嘅！

身型搭救

尖沙咀

身型好撚正

見過我肚腩你唔會再講野

毒洋著得好柒 樓主貼自己個樣上去 再開心share 就型曬

求其買件白tee show下肌肉好過啦

短袖恤衫成個小學生咁
長袖再摺啦 摺完包你三個着法都型

靚仔=型
樣衰=死毒撚

要睇埋營先評價到喎

樣

唔知點解第一下就諗起佢

好好睇

短褲太長
唔好zip衫

問下胡師傅先？

樣我唔會破防

但短袖舒服啲無咁熱

我屌你老母最憎人叫Benny
垃圾

差對nmd

你型

啲女俾你溝晒啦

似返工

巧型

真心, 樓主身型幾正
基上本點著都唔算太柒

第三改做長袖裇衫摺袖好似會幾靚

樣 = 水心木

apm

好睇 但唔好黑鞋

長褲
短褲好核突

實係溝死女

點會係問巴打
你直定曲
緊係問絲打點睇喇

長褲

短褲都ok
感覺causal

洗唔洗咁曬

拎出黎正常好多

咁撚矮
著乜都7啦

拎埋碌鳩出黎仲好睇

真心

做下功課先上嚟問啦

短袖恤衫係阿叔先會著
長袖捲起先型棍

中學阿sir先會著短袖裇 樓主手瓜起碾，著長袖裇逼爆個袖都得

拎左半唔拎右半好似更有性格

死gay佬

酸到喊

帆船鞋呢？

佢無話唔係hehe

嘩做乜

好似幾大隻

中學阿sir look

巴打受唔受gay佬溝
身型唔錯

件衫又窄又長

仲有pose

樓主身型幾正

試下唔著衫會唔會好睇D？

睇第一張圖好似童軍

長褲好睇啲

我都諗到呢個

屌你樓主襯牛仔褲個張真係幾好
大隻仔真係沒得輸

有操開 身型正著咩都好睇 唔好睇咪蒙頭出街
牛仔褲又係黑度門又係黑 睇到好似個人無咁左截咁

我唔係hehe

巴打好粗 想奶

等睇班日系撚入黎話好普通無性格跟手post自己副排骨

都未拎出嚟

拎出啦

樓主幾高？

似土豪 d女見到實出晒水

希望樓主唔好出樣

屌 我係男人都覺得好撚正

衫同褲顏色好似唔太襯

想奶

笑撚死我

不要再說

我同中上男神有得比

年少氣盛影過呢啲相..

咪係
大隻樓主寧願熱定柒
唔信你著到長窄牛仔褲著唔到長袖囉

你係大隻囉

真係好柒咩
我有件一模一樣但藍色

你話點就點啦

認真好老土

好柒 你好似虐待緊件衫

樓主格劍ok?

扣唔扣紐好重要架 你咁著當然好睇 扣返紐就柒哂

最憎男人著短袖恤衫

樓主年紀應該都唔細，著到好似我中學個d啊sir咁...

夾腸

話短袖shirt唔好睇嗰啲人係咪好多都係hoodies+jogger pants+sport sneakers定係下下出街都要着晒smart casual好chok嗰啲？
其實以樓主嘅身型，着短袖shirt係幾好睇，夠橫有啲肉，唔肥亦唔係排骨瘦撚着完好似變oversize咁

嘩屌

開始聞到浸基味

叫Benny緊係垃圾啦